日本號稱「人間國寶、上方歌舞伎第一人」第四代坂田藤十郎去世 享年88歲！

都老啦